華為打手去晒幫老母執骨呀？

潛晒水？

敗走哂去廢老集中營HKEPC同腥港討論區

hkepc 都唔吹呢部啦
貪平大把選擇

支那機想上大台
做返廢老機後備機啦

因為係連登開實在太負面， 好明顯知道咁會影響銷量， 所以冷處理， 去曬香土同epc呢兩度圍爐

就嚟被人制裁，全部炒曬

一隻華為打手負評幫老母執緊骨灰

epc 明顯唔係好受啦

要平有平
要cp 有cp
要highend 有highend

samsung lg價 買支那機

班骨灰打手未撚訓醒姐

訓左幾日啦

一睡不起

Epc佢地吹努比亞

嗰班廢中 佢哋真係唔死都無用
btw 佢哋啲reply好鍾意作啲押韻嘅字拋書包，好撚尷尬

好想睇侵侵玩鳩華為, 唔提供技術比佢"自主研發"CPU會點

其實ARM而家係SoftBank嘅公司
美國政府應該影響唔到SoftBank

呢度乜7都話打手，仲有乜好講

有人話要同支那賤畜講嘢咩

賤畜憑咩覺得可以同我地傾計

華為打手：汪汪汪

無狗糧出喇

持續發酵一周的「中興危機」短期內或許難以迎來轉機，但至少美國商務部首次發出對中興「有利」的聲音。

據華爾街日報最新報道，美國商務部允許中興通過「非正式程序」提供額外的證據。報道稱，美國商務部一名高級官員透露，週五晚上官方機構已經批准中興通訊想要提供更多信息的請求。這名官員稱，根據官方規定，中興通訊並沒有提起行政訴訟的權利，但美國官方已同意隨後通過非正式程序接受這些證據。不過該官員同時表示，「不認為暫緩制裁是適當的」。

上周，美國商務部工業和安全局(BIS)宣佈禁止美國公司向中興銷售芯片產品7年，稱中興違反了一項和解協議，並多次發表虛假聲明。根據美國商務部的規定，中興沒有上訴程序可走。

目前尚不清楚，接受更多證據的決定是否會為美國監管機構與中興之間的和解提供機會。

根據美國商務部禁令，美國公司不能向中興直接或通過其他國家簡介出口被禁止的商品，如芯片組，並立即開始執行。據估計，中興通訊設備中使用的部件中有25%到30%由美國公司提供，其中包括網絡設備和智能手機。

〔即時新聞／綜合報導〕近日華為才遭美國封殺，如今又傳出原本欲承建的澳洲海底光纖電纜，遭到澳洲政府拒絕，正式出局。

《華爾街日報》報導，澳洲政府於當地時間週四宣布，將承建由澳洲連接至索羅門群島的海底光纖電纜。此一工程預計需要7000萬美元（約台幣20.6億元）的資金，將由澳洲承擔大部分費用，索羅門群島和巴布亞紐幾內亞也會出資。

報導指出，國際防堵中國態勢明顯，澳洲政府此一公告代表華為正式出局，原先要投入資金的亞洲開發銀行，也因為透明度受質疑，被迫退出。

先前便有報導傳出，澳洲施壓索羅門群島，取消讓華為承建海底光纖電纜，美方也曾對澳洲總理滕博爾表達對華為的國安風險疑慮。

samsung新機個壓感筆系統幾堅

華為根本無資格貼住三星開價

好似話去左慶恭宴，慶祝中興收皮